有冇人聽過General Assembly?

呢排成日係Facebook見到廣告，
又有programming course, 又有UX design course
有冇巴絲聽過/讀過？想知佢咩料

開錯咗係吹水台